點睇我藍絲父母捕實China Jeo就職

可能睇緊美利堅特區成立

我屋企個深紅屍廢老都係, 夜媽媽唔訓開大個電視睇狗賊就職, 隔著道門都聽到好撚大聲, 懷疑佢敬埋禮

藍絲父母不嬲想睇特朗普下台,咪好似我哋上年區議會咁

一年前今日我地仲慶祝梗蔡英文總統
一年後今日就為侵連任失敗而落淚

咪走埋去spin去美國人有得投票選總統真係好
美國可以有唔同黨派 但香港今日開始冇lu etc